[長文][肉麻][慎入] 兩年前既今日，我終於同我太太一齊啦！

2017年既秋天，我時任女朋友送左頂綠帽比我。發現之時都冇勇氣去面對，諗住忍氣吞聲，點知最後條女大條道理咁同我反面，直接同我講我出左軌，唔愛你啦，分手啦！然後就一聲bye bye遠去boyfriend，帽我條仔仲要係我識既。不過我想同你講，你條女隻豬比我食左，你慢慢執我二灘啦！

失戀已經慘，比人帽更甚，所以我每日都借酒澆愁，日出而息，日入而作。呢段日子維持左大約半年... 而另一方面，本身喺討論區都有一班一齊傾計嘅朋友，大家傾咗好耐之後就開咗個telegram group， 開始傾得深入啲。本身我太太都係喺個group入面，但係因為一啲事所以佢離開左個group，當時我覺得有啲失落，後來機緣巧合之下佢又入返嚟。我當時覺得好開心，因為又有機會可以同佢更加深入咁了解，當初本住一試無妨嘅心態。同咗佢交換相之後第一眼睇到已經有心動... 之後同佢講番先至知道原來我哋兩個睇到對方張相都已經有動心，但係因為怕醜所以先冇講到比對方知。

如是者，大家傾咗一段時間之後，有一日我覺得好唔開心，但係身邊有冇人可以傾訴，所以就搵咗佢，大家開始慢慢傾心事。由一開始我同佢傾訴，慢慢去到大家互相講下最近啲近況，再慢慢去到講大家嘅心事。由最初只係間中傾一兩句閒偈，去到之後日日傾晚晚傾，每晚都傾到三點零四點。慢慢就由朋友變到去另一種關係，成件事發生得好快，可能因為大家都愛對方所以一拍即合，而且仲一見鍾情，真係愛情來得太快就像龍捲風…

今日，10月30日係我同我太太拍拖嘅兩週年紀念，而聽日，我哋一齊之後一日，我就同佢求婚。 可能好多人會問我：一齊左一日就同佢求婚？？？會唔會太快呀？你有冇諗清楚呀？但係其實，只要你遇到你認為係啱嘅人，就唔需要諗咁多。我知道我太太就係我要搵嘅人，所以我就同佢求婚，比個名份佢等佢正式做我太太

所以緣分真係話嚟就嚟，當初我以為自己好愛好愛我個ex，失去佢之後會傷心欲絕，但係原來個天閂埋咗你一度門，佢就會開另一度門比你。如果唔係我個ex比帽我戴，我都唔會遇到我太太。題外話，如果我太太個ex唔係都比帽佢戴(而且仲要兩頂)，我哋都唔會遇到對方。所以我哋都話，要多謝嗰啲花心嘅人，因為花心的人永遠唔會得到幸福！！！

老婆豬我知你會睇到，我愛你呀！

樓主congratulation

唔係好明

今日，10月30日係我同我太太拍拖嘅兩週年紀念，而聽日，我哋一齊之後一日，我就同佢求婚。

即係聽日係求婚兩週年?

要幸福啊

係呀，打得唔好

順帶一提
我老婆係著名飲食台廚神
所以我超級有口福...

祝福你...記得要珍惜佢既好同埋感謝佢既付出

報紙廚神？

兩登飲食台

同老婆一齊左之後肥左幾多

幾kg啦！

老娘定係肥波

No, 傳奇廚神